祈求每日感染人數日日都過百please please

無指定族群。。。拉